## Прыжки

В этой задаче вы должны реализовать функции для манипуляции потоком управления:

- `Capture(&ctx)` – захватить текущий контекст исполнения, сохранить его в переменную `ctx`
- `JumpTo(&ctx)` – прыгнуть в вызов `Capture(&ctx)`, который сохранил переданный контекст исполнения

Разобраться в поведении этих функций проще всего с помощью [юнит-тестов](https://gitlab.com/Lipovsky/tpcc-course-2019/blob/master/tasks/0-intro/jump/unit_test.cpp).

Как вы можете увидеть, вызовы функций `Capture` и `JumpTo` ведут себя необычно:
- Управление никогда не возвращается из вызова `JumpTo(&ctx)`
- Зато из одного вызова `Capture(&ctx)` можно возвращаться многократно: один раз – как из обычного вызова, а последующие – после прыжков

Можно считать, что мы хотим реализовать аналог оператора [goto](https://xkcd.com/292/): вызов `Capture` соответствует объявлению метки, а `JumpTo` – безусловному переходу.

Для решения задачи вам нужно понимать [механику стека вызовов](https://manybutfinite.com/post/journey-to-the-stack/).

---

В С и C++ доступны аналогичные функции – [`setjmp`](https://en.cppreference.com/w/cpp/utility/program/setjmp) / [`longjmp`](https://en.cppreference.com/w/cpp/utility/program/longjmp).

Отличие наших функций от `setjmp` / `longjmp` – мы допускаем прыжки только в пределах одного вызова функции, пересекать границы стековых фреймов во время прыжка запрещается. Подумайте, почему локальные прыжки выполнять гораздо проще.

Попробуйте самостоятельно придумать практичные применения нелокальным прыжкам.

---

Для решения задачи заполните реализации функций `Capture` и `JumpTo` в файле `jump.S`, а также определение `JumpContext` в `jump.hpp`.